其實levis同lee牛仔褲有咩特色

叫做比較大嘅牌子，levis除咗後面褲袋有個紅色標籤係幾好睇之外仲有咩特別？lee有咩特別？另外ck jeans又係，究竟有咩特別？無嘅點解賣咁貴？我聽講喺外國好平又無人着究竟真定假

無
除左咩限定版 日版 別注版 其餘大底上都係千篇一律
不過主流 同藝術既野 好主觀 基本上都係同中國風水一樣
騙局一個

levis出咗百9幾年
世界上第一條丹寧褲

講料冇任何分別的，
純粹brand同款，
不過你講左，其實外國買好平，
你上amazon買既三百就有，
501 skinny乜都有，
唔會貴過去zara買

上amazon買過幾次Levi's同lee，
不過我買牛仔褸，
Ck牛仔褸直頭見過usd$18